買熊日日賺咁簡單都唔跟？

你班傻西瓜

咪係

買咗100,000熊 只要等陣個巿跌5% 就賺$40,000
好興奮 數錢嘅感覺真好
人生最威係今日

做緊
一開市又最少贏一個double

下 出面跌緊10%wor

港股阿爺托市托5%

呀爺自身難保啦
2個幾星期冇放水

跌10%咪賺$70,000

邊隻熊？點計？

人地可能講緊100,000"手"熊

我買咗一千手x10000 = 1000萬股

咩叫買熊，個市跌都有錢賺既咩，小弟唔識

咁樣買

你都係出返去google下啦好冇咁都仲問得出果野先好野

笑撚死

咁多on9仔入場
證明仲有得跌

每過一晚夜就多層樓